YUI LIVE 2011 Hong Kong HOTEL HOLIDAYS IN THE SUN

岩岩執屋 搵返出黎 想賣左佢
400 全套 如果有巴絲有興趣佢既CD
都可以影上黎比大家睇睇